開始覺得自己變gay

可能係bi呢

接受自己係Bi, 2邊都食得